其實咩人會用交友app

樣衰嗰啲大多數唔會有自信玩
靚嗰啲現實中大多數會有人溝 唔洗玩

利申 樣衰

中等

你以為
有冇聽過 Yahoo 有猿猿緣人?

無 咩嚟

電腦

你00後?

唔係 但真係無聽過

保險/美容

Ohhh....

姐姐長得醜 沒有自信玩

嗰排真係好忙😂😂

好！😂

開嚟望吓但係唔玩